今日空氣污染指數係10+ 嚴重, 點解無人帶豬嘴出街?

空氣咁差 係咪應該全民帶豬嘴?

推

中共送大禮，上面啲霧霾吹落嚟